一日想quit過一日

心好累

返工無限loop

好辛苦

今晚打定封信，聽朝交囉

唔係咁容易嘅

有幾難
真係有心
就留意下有無工可以跳糟

老闆：點解想走呀 做得唔開心呀？

唔知點開口

人事問題
十個鳩個走都係衰人事

一陣遞信了 信上面寫resignation letter

點解要諗點開口
咪話辭職囉 唔想講真話 千萬個藉口 講個大話有幾難

SorrySorry我搵到份高人工啲既工
剩番個啲我同晒呀邊個邊個講, 扣埋我啲假我下晝就走啦拜拜